有無goji gym友發現越嚟越似p記？

一開始都係聽人講依間唔會hard sell 先join
玩左半年，頭個三四個月都ok既，真係自己做冇人理你
但近排開始做做下係會有教練走埋嚟聊下你，上個禮拜我遇到件事仲癲，以為自己去咗p記
做做下腳又走埋黎話我唔啱姿勢，一開始都以為佢係提下我，慢慢就開始帶我去做其他機，我個時心諗，都好嘅當學下野囉。之後做做下又唔帶我去做免費嘅inbody,做完又問我一星期會黎幾次，我話三四次，之後就無啦啦開張單俾我話一星期三四次pt,萬幾蚊，但我由頭到尾都冇講過話要請pt
屌你老母，以為自己去咗p記 即刻話冇信用卡，跟住先走人到

6xx一個月又俾人煩，140又俾人煩
屌,不如street workout 算
香港嘅健身風氣真係on9

打多咗個唔

努力d操得好d 應該無人會搞你

自問已經唔差，175 70kg 13% bf

推

去康文

我又無試過做做吓比人sale 喎

goji d野靚過p記十萬倍
p記老鏈咁大個場得一個squat rack
仲要用埋d仆街六角餅

咁貴都俾人sell

無bar仲算係gym咩？

有幾間有嘅

好快到你，除非你係熟面口玩bodybuild果班，或者鬼佬
有時候做做下都見到好多普通人俾人sell

唔係講緊設施方面喎

Goji而家幾錢

我做就6xx all club

原來都唔平
其實佢sale你講句唔駛就得啦
黎黎去去都係個幾個pt姐

咁貴唔fitness first

做gym跟program 就係唔想俾人煩，唔想俾人打斷
你咁貴仲要煩真心唔順

Ff好似8xx，同無咁就腳

邊幾間有?

我3xx all club

因為p記班狗過曬goji

利申兩邊都有join

有都豆腐潤咁細，一係就遠

你開張嗰時ma?

之後我問尖友，佢話好似轉左gm 搞成咁

聽住歌做囉
但佢sale你都代表你要留意番你既動作
可能有明顯做錯既地方
如果唔係唔會入到你
當佢提下你囉

上個月先join

可能想玩平價行p記條路

屌唔係呀...

同我差唔多10%bf 67kg

去P記冇畀人sell過
見啲教練都係巡吓，冇乜聊人

tst有條友好乞人憎 長電髮 札bin 操到好大隻既

我一開始都係咁諗，當係驚我傷提下我，之後慢慢又聊下話我有返咁上下身形,應該玩左一段時間，squat得幾重(明明熱身緊做餅半 )，讚下我
之後就講講下講到去斷acl,就想開我單

同埋我覺得sell都算，我咩都無話要，無啦啦開張近2萬既單叫我簽係好誇張

唯一一樣好d既係，goji教練真係似返個教練

其實goji d會員卡係咪有階梯分

屌 我張卡過完膠咪算既 ？我見其他人唔係

同埋我係one club冇毛巾既cheap plan黎

佢再sell我 我唔撚續
去anytime ff算
唔好煩我

康文好似頂盡得smith machine，無barbell無rack
都岩既，出面d gym有PT搬餅，玩到成地餅成RACK餅康文D老野點樣抬

btw其實由你聽佢“指導”開始就預左俾人sell
你直頭第一下都唔彩佢佢都死纏就話

我下次應該anytime

gogi 6xx

佢仲有幾個月送既，再除開應該4XX,都唔平

我第一次去已經俾人sell

我玩p記9個月仲未俾人sell過

呢個真
全世界係咪得香港啲gym先咁多垃圾sales

果d pt分分鐘連2餅都squat唔到

六角餅有咩問題？

做deadlift果陣 reset麻煩

玩左2個月到 仲未俾人sell過
你去邊間俾人sell你？

做左4個月 發覺開始多人周圍話教下你 姿勢唔好

去開megabox d 教練鬼五馬六 做左咁耐無人sell過

Megabox係好d,可能太大

送三個月加餐卷
就四個月啦 我啲餐卷唔知去左邊撚到

Mk tst都有，其他就無

Goji好多pt都係P記過檔梗係啦
利申：識個goji pt講

屌，我都有問過，都係無答覆

未俾人sell過，但間野真係越來越迫，場又唔夠又係谷人數

因為而家減價減到one club二百幾

我都覺 佢有個所謂free assessment, 我話唔需要 就算免費都唔需要 但都成日打嚟同我約時間

屌我做開megabox嫁
一日都有三四個人周圍游走搵客
佢地都最鐘意話你做背姿勢唔正確嫁

Ic
我淨係去megabox果間

肯定做完又揾個pt黎嚇你

約nutritional consutation 係咪都會俾人sell?

香港健身行業既人都係個幾間公司既人周圍走，一間新公司都會俾呢個行業班人沾污左，出去公園自己做gym好過啦，不嬲有心做運動都係唔駛俾錢

必定

依家越黎越多一係勁瘦一係肥腫難分既人去左goji做pt
果堆多數最撚煩

我依家一半street workout 一半gym,但gym始終唔可以被取代，SBD一定要做，做就一定要入gym

好撚慘
咁不如p記算啦
聽講旺角 tst goji仲好撚多人

岩，好多p記pt轉哂場過去
唔sell你既大場得ff同pure
其他都

Tst都好少少，mk真係好爆

P記先140蚊

好多囡囡貪Goji d堂

Goji咁玩死自己一定
我比咁貴就係唔想join任何plan
屌 我唔介意再比貴啲去FF同pure

其實點解你地會比人煩簽約請PT, 我係P記做gym, 真係未比人煩過, 唔知係咪佢知我一定唔會請PT所以就廢時搞我, 通常都淨係就黎完約果時先會開始問我續唔續約, 次次我都話諗下先, 我想續既話我會搵你, 跟住都唔會再點chur住我傾

屌呢樣嘢真係煩到仆街
打嚟幾次死jer住我唔肯收線
我自此save 咗佢地電話 以後打嚟都唔會聽

佢上年一開張我已經開始玩緊，開頭真係勁正係好似包場咁又無乜點sell。但係過去呢兩三個月佢地成班sales (你冇睇錯！係全間鋪頭既每一個sales 輪流埋黎叫我講續約）煩 到呢！已經諗住用埋免費送嗰幾個月就轉會FF 。公平d講佢地班PT 真係無乜問題，sales 就真係不了。Goji 自己玩死自己

利申： CWB Goji

夏天唔sell幾時sell

我join fitness first $8xx一個月 堂任上又真係冇人sell
但要俾$1000 startup fee so on9

C記P記G記, 全部都玩過, 一次都冇比pt sale過
眼見比人sale既多數都係瘦撚, 肥撚同女人

P記最主要因好撚多人好埋更衣室而家好撚污JO

好快 覺得自己老屎忽？
利申：操咁耐p記都冇俾人sell過

明白

其實有冇咩solution
每次deadlift都煩到仆街

同埋有冇人覺得p記d bar長度好似怪怪地
個ring個位又好似太近

玩左十幾年都無人sell過我

一開頭就正既
上年6-7月開始做，個場又大又靜，唔會有人sell
愈來愈多p記垃圾黎sell你
琴晚去CWB做，有個肥腫難分既pt埋黎sell我
笑死
我自問都係操得柒架啦
但你咁既身形黎sell我真係一啲說服力都冇
我個delts都大過你啦已經

我話我做緊tempo,佢呆下呆下咁好似唔知我講緊咩

師兄可以扮gay, 即刻無人會sell你。

係咪叫Phoenix

中環都好撚多sales周圍煩人

新開個陣批pt唔好數，12月走左大半
請左好多P記 pt

嘩屌, 仲有成年約

中環附近除左goji仲有邊間推介？
唔想俾人sell
Pure又貴

廢老跑步跑成晚
好想消完脂先增肌啊

77kg應該就唔會有人搵你

goji 用既係c記 d舊機

加多一舊去ff算啦，班任上，冇教練煩，環境好過垃圾goji好多啦

收左你會籍錢 理鳩你咩
想轉咪轉 冇人留你

我已經blacklist曬佢地所有center既電話

呢一兩個月多左勁多pt
有時仲要兩個夾一個

上個月join
做開mk,淨係第一次比人撩我，即刻say no
有一次去咗cwb做，即刻有條友sell我，之後扮忙走番mk做，下次去就見到條友sell緊個跑緊步既師奶
喱兩次都係啱啱join嗰2日發生，之後都冇人煩。

去開仁愛堂
226蚊一個月
無人sell
D教練見到你做錯先出聲改你動作

仲有桑拿Tim

仲送200堂跳舞卷

其實而加旺角P記
你上6樓重訓區
基本上係無PT出現過
雖然啲嘢係舊啲污糟啲

再「提」你直接回句：關你撚事咩屌你老母！

6樓好多勁人

3樓長期有班MK仔

班pt廢到，我係cwb玩，我見佢地操野，好想收返佢地錢，pt返佢地

有3樓?

新個班pt唔掂wo,比盡sales都無資格做，廢到 ,舊個班我見走曬。
利申：同舊個班好好傾

我諗我知你講邊個 條友得個大份冇線條

要簽幾個月？

咁唔知喇 可能就交數
我康文轉過去p 去過好多間都未比人sale過

ff 都係$600 但冇人搞你

但你夠鐘做就講句做埋呢組先
我就唔信跟足你成個鐘

我見人地係跑步機跑足半個鐘，會地煩足半個鐘

呢樣又真嘅

屌! 你睇間公司背景就知係加州健康投胎啦 點會唔sell你

加州健身

去pure算啦 pure one club 公司plan好似7xx

高潮健身 加洲變身

朋友幫我拎左試玩三個月
玩左一個月 暫時未比人sell

又唔想比人sell又嫌pure貴

仲要好細

pure地點冇咁就腳麻

我4字頭all club
但prepaid

完約轉anytime

我同PT 冇交流，佢地又唔會 sell 我

D sales 都係同你玩埋啲數字遊戲

係街見到d 肥仔sales 派傳單，係咪想嚇d客，如果唔操就會好似佢咁

ff唔係要7百幾咩？

P記$140月係咪執笠先兆
搵埋最後一水

約莫幾錢個月？

九龍灣表示未試過

Issac pt收幾錢 好大隻

仁愛堂有無得泊車

去獻醜咩班垃圾pt
求其捉個師兄都大隻過佢地

一車車新手貪平入去俾佢地sell教練堂
執應該難啲(好似係)

Steroid

同以前C記一鳩樣垃圾

其實goji都開左成年，之前sell幾萬既3個月改造plan,點解唔見佢地有改變過邊d客人 掉返轉頭人地pure,up個d就好多transformation 既證明出黎

一堂pt?

玩咗8個月
試過兩次畀同一個PT sell
同佢講 can you leave me alone?

淘寶bar

未試過比教練撩
係咪因爲你動作真係錯得好離譜？

點拎？

點cut ? 你係完約了？

佢好似識人係入邊做 所以先拎到

你頭先係咪有上group class 係cwb

今日冇做 gym
作感冒

無

想問下依家有無試玩gym? 仲差5個月先係p記過冷河
又唔想join24 好貴 康文無bar做
利申:窮撚

本身做開p記，公司就包goji
都會周圍做
發現mega box就 goji一半pt都係荃灣p記啲人，狗點改到食屎丫

間goji

傻啦，佢地真係冇位都入到，拉背操腳一定話做錯，

無squat 架 無得deadlift 無bench press架
做乜鳩

Pure都有人sell架，仲要打電話 勁煩

係
班教練以為佢地學個套係唯一做法
係咁話人錯

搵過佢做fitness assessment 好正

未試過 最多打黎話有咩活動或body check送

仲諗緊班垃圾去曬邊

屌你垃圾goji個booking system
2018年 整個app係book唔到堂既
用你個濕勁website又負荷唔到啲人一次過入 成鳩日話未book得 幾分鐘後就full鳩左 連個制都未撚禁過 啲管理層個腦係咪裝屎

到我禁撚到既時候已經waitlist 到第10個 真係想屌佢老母

係 p 記自己做 無比人 sell 過
明明我係新手
反而好想有朋友執下我d 動作（其實每次都比朋友話 , 跟佢地做好似阻住佢地認真操咁）

呢啲咪係sell 做完body check 就會sell你

舊年10月join左all club, 一直周圍去玩都未俾人sell過
前兩個月開始俾人sell
銅鑼灣又sell 黃埔又sell 灣仔係重災
灣仔有條友煩撚到仆街, 去親都問我續唔續約
答佢無興趣續仲兇人話如果唔續, 之前新join果陣送果3個月會無效
(夠膽講唔夠膽認死全家 )
以前都有得逐個月扣錢, 而家仲要逼人一筆過俾哂
又話幫我做信用卡分期, 分你老母
講真我係有心做落去既, 貴一貴我都會續
千祈唔好貪佢d優惠
今期優惠做完, 下期又有新優惠

講多啲

好專業 試過就知

我係尖沙咀插住earphone聽歌跑步都比人sell
已經唔show佢 佢仲不斷sell
叫我跑完步去跟佢做下機 修下啲線條
已經多次暗示唔需要仲要不停sell
搞到我宜家唔想再續會

Goji個客戶熱線仲要係唔撚通
打去投訴d PT煩西都無辦法
仲有半年完約，一完即刻轉FF！

少年你太年輕了
你以為真係會有咁多pt？
其實都係同一班人
唔信嘅話我再換過個名繼續sell你

FF 交緊$780 all club 要預繳一筆 之後先回贈番比你

係咪有好大個車軚，又爛面果個？

係咪之前請過PT就無 我無

成日話比人sell 通常係新手/鳩做
識操既人 一望就知你動作錯
咁人地pt都係返工開單 你拒絕多幾次就得
負重區基本冇人sell
利申：加記難民 轉左去p記 冇比人sell

仆街遲d新工係灣仔仲諗住all club灣仔同黃埔兩邊玩

屌佢老母健身狗真係死全家。諗住搵間貴少少舒舒服服都避唔開

灣仔個場好細架，機又少
隔離就係p記，可以兩間比較下先

中環isaac?

無呢啲就唔係做尖?

反而我嬤鍾意灣仔
細但唔多人
星期五晚去過一次銅鑼灣
仲旺過旺角

康文算啦, $180一個月任做

戴Earphone 算

我唔敢講話我嘅動作完全冇錯，但我做咗年幾gym,個人感覺成效都明顯，都無玩到有傷
加上我join咗半年來都係玩,係依兩個月開始先有人撩
都係果句，我唔介意你提下我，但sell到開埋單好過份下

其實依啲算係好基本嘅gym設備

有冇人做過佢d assessment

Mega box
你一join佢就會叫你做個Body test 順便sell你

d教練好煩
搞到無朋友帶住唔敢去

灣仔間goji?都係甘？ t

開頭個班PT唔會hardsell，個班走哂咁躋
而加個班會追啲瘦仔肥仔話人呢樣個樣唔啱，同p仔同而前c仔一樣
相信好快又會有人上報話比呃
要去到pure同ff先可以擺脫到

有巴打出開比賽都照俾啲垃圾話做錯啦

咁款真係換個名行C 記舊路
維唔到皮 就執粒
轉老闆 但同一個經營模式

頭一年正常D 先 , 唔請咁多pt
到儲番咁上下會員簽左約 有合約期 預左你唔走得
就請班pt 番黎
簽左約反正你要比錢
佢成功sell 到你 咁就一千幾賣D堂
唔成功既 夠煩到你去少D 佢已經係贏
個場就可以容納更多會員

係咪銅鑼灣果間？

係咪皮膚好差果個？

銅鑼灣goji冇俾人sell新果班係p記黎

the one有時睇完戲行過見到d器材好新都心動想報
但600幾一個月真係貴d

利申樓下club果d細gym做緊 800蚊3個月

平心而論，佢機同埋器材嗰啲係好齊，分分鐘好過pure同ff 但如果佢真係轉左咁嘅經營模式，真係等死，同埋好可惜

The one 好多人架

千祈唔好
會俾兩隻狗圍
利申： 試過

公園點搵枝bar做deadlift

最想玩既係 barbell smith 戰繩
樓下得 cable同啞鈴

上次見到好似無乜人做 可能夜晚走哂

根本玩開個班一定唔會有pt sale 你，
無玩開就算sale你傾講兩句就知你識唔識,
知你識玩，根本pt就唔會浪費時間係你身上

其實比pt sale 既得幾種人
骨格精奇/動作錯得好離譜/身形有明顯問題例如駝背/女或者師奶

講真你唔識玩，又唔想比人sale就揾個玩開既fd 磅住啦

仲有pt係gym收入既主要來源，無可能只係靠班幾百蚊月費既客仔維持咁大間gym room

Megabox one club幾錢左右呀
係咪都係要一簽簽兩年？

邊有咁平, 1年前問過$8XX one club

其實我自己都玩咗年幾兩年，增咗十幾kg
唔敢話自己好識健身，但基本知識同經驗一定有。我果日同佢哋傾嗰啲都好大路，但佢哋總會搵到位入你，例如話:你咁樣做，平時膝頭有冇痛？我答無，佢哋就會話，因為你後生，過多幾年就會痛㗎啦 再唔理佢又會變啲咩妹妹腳，第日就操唔到腳
根本佢哋就會係咁同你講啲你即時冇辦法證實嘅嘢黎嚇你
同埋我明白pt係佢哋嘅重要收入，但冇必要sale到咁，引起人客反感又有咩為？其實真係需要嘅人，自然會搵

同埋其實我之前都有諗過搵佢哋pt,因為都想自己層度更上一級，但問過價覺得太貴，所以諗住儲下錢先至join
但佢依家咁樣sell我真係幾反感，唔係好想再揾佢地了

程度

前幾日練squat
班垃圾pt諗住搵位捉我錯處
點知個撚個都無位入啞左無聲出

其實好煩，每個人做都有適合既姿勢，喺隔離睇住人捉人錯處真係好on9,阻撚住曬，仲要帶走你做其他part,搞到人哋少咗一日workout
真係屌你老母

荃灣p記有好多新pt

點解要跟佢走

搵isaac

銅鑼灣e house 果間goji
靜係租都百5萬啦
年頭都講緊跑一百萬pt數
而家應該大概250萬
點會唔sell pt
單靠會藉邊可能run到
要怪就怪您地住係香港 租金咁撚貴
以前加州係同一個位講緊跑400萬
自從3月轉左新fm 條數就正常返好多
呢d先係班老細想見到既畫面

係時候走囉

Goji 垃圾黎，有次見到個大陸大媽，屌你管理層黎

舊個班已經係垃圾
新呢班垃圾都不如

我有次都係，雖然我係做得輪輪盡盡
隔離有個PT望到實一實，不過最後無出聲 哈哈

睇完呢個post 去goji
之後有個staff 定唔知pt 嚟教我 我好驚佢係sell 我
最後好彩都無

huh？我自己去緊2間，＄610左右咋喎

識朋友做某d公司再平多少少，好似平＄30

你係咪問左high claas 啲果幾間呀?
佢啲club 有分tier 架喎

印象中800幾好似已經係除左2間platinum之外都去到晒

根本你識玩，佢地唔會有位入到
見多幾次，都認得，就無人sale

有冇人可以講下黃埔goji個環境大概點？
pure同ff都唔多就腳

pure 900蚊

以我所知goji 6xx 係咁上下

銅鑼灣旺角太古多人到行年宵咁
所有機都有人做緊
中環就好d冇咁多人

但真係多人到退左會搵間小型做算

Ff 勁細...

旺角啞鈴區咁撚樣

因為佢入面d 人真係p 記過黎

係入面做過幾個月pt

pure都係咁
呢度好多人以為pure俾成千蚊會費一定無敵
其實一樣人山人海

南豐中心果間

Issac有咩特別

點解身為顧客嘅我哋，要照顧大老細嘅想法？

班老細投資開間gym 緊係想賺錢 唔通係想推廣健身風氣咩
無生意=蝕錢=遲早執
您地比呢個價錢 有咁大既地方 有咁好既地段 黎玩gym
都係因為有班人買pt堂黎support 住個成本
如果單靠會藉有goji呢個地方 無2000蚊都唔使諗

巴打平時買嘢係咪會擔心間鋪頭賺唔到錢，會比多一倍價錢？

你係老闆想賺錢
我係顧客都想有保障同好服務姐

巴打 我個日都係咁 係megabox 做 係咁話我寒背

你圓肩，做咩都唔會操得中架喎

做背都幾難中到 有寒背成日用錯個膊
到時又比教練借題發揮

太古我固定2230先做 一係就1600做

多左p記嘅pt過檔goji

其實圓肩只係一個常見都市病，你唔係明顯圓到成個忍者龜咁都唔會好大影響，平時操膊個陣後膊操先就會慢慢改善到，教練同你講到好大問題咁只係想賺你錢啫

FF 2年前join都已經800幾啦喎 (有2間唔去得）邊有600幾？
同埋ff啲機好少，goji仲好

觀塘ff越嚟越多人
呢排日日去隔日都見到有堆人喺度參觀

以前去tst嗰間，真係幾細下 機又唔齊
FF咁既價位不如比多啲去pure

利申：原本tf gym緊 唔鐘意ff 唯有試下goji

反而想知佢爭啲咩機
Btw 本身有諗過去anytime 但上去參觀覺得好鬼似啲舊式濕鳩健身室就不了

夏天係咁
之前無咁多

有冇人知今日the rock係咪上左go24操野？

基本上全部都呃飯食

＄618 去緊觀塘同國都

蝕咗 我得kt

奴性

應該簽約個陣講明要你簽pt
如果唔係就預左執

痴線俾錢做gym都仲要諗有冇位俾人入

亂撚到咁

pish

小心啲呢條柒頭，經常抽啲女member水

利申:發夢見過

感覺如何

人地外國pt有晒證書專業資格都未必咁貴，總而言之香港做gym係戇鳩

你操到好似KOF GYM訪問果D身型咁唔會有人敢質疑你做法

屌佢老母 呢幾次上九龍灣都比人勁sell
仲要面目都可憎

Join左一個月佢打黎約assessment, 好彩阿叔我醒同佢講唔要，佢仲死lur, 我堅持唔要 睇死佢係做完assessment就sell 9你， 千祈唔好俾機會佢sell你

我去中環果間ok波
d教練又大隻 上過kof gym
又冇咩hard sell
比緊400蚊一個月可以3個月比一次咁
不過要講到明窮操

觀塘間ff我平日下午去做都已經開始多人
地方好似好大其實好細

我過多個月應該轉竇了

轉左邊度?

不嬲街頭健身最好
垃圾先去gym room

增10幾kg唔代表增肌
可以係脂肪
統增肌1個月最多2磅
會唔會真係你做得唔標準先比人入